有冇人睇過Tik Tok？

唔係抖音個tik tok
係kesha嘅tik tok

佢從良左好耐

波好大-.-

美國嘅話一般啦

係Ke$ha
無$無左陣味

Die young入面波好正-.-

仲諗住入黎腐皮你

Crazy kids 都好大 總知就好正-.-

點解

以為係cancer抖音

其實我覺得鬼佬有啲惡搞片係幾好笑

衝出車台

外國最近個批惡搞有d真係好有創意
大陸 不了

大陸人拍嗰啲都係不了 我睇親都係睇鬼佬拍嗰啲

仲有佢首take if off